ipad 點揀？

小弟而家讀緊建築系，想買部ipad畫下sketch、執圖、會用啲interior design app、出panel同平時上堂take notes。最好就可以做埋3d model啦。

想問下咁多位巴絲有無啲性價比高ge推介？我上網睇過好似ipad air都ok。反而最貴ge ipad pro好似都唔係比其它型號好好多。希望講得仔細少少個效能。事關小弟係電腦白痴，因為講型號我都唔明。

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

電腦白痴就唔好讀建築

係睇唔明啲型號嗰類硬件野姐，畫圖都識嘅

你都係問返你個系啲人嘅經驗啦

最貴果部iPad Pro,完

Ipad air 都夠

Pro 係講緊追求畫功 細緻度 讀art會啱啲

3d mode 用枱機啦 autocad sketchup 電腦易畫啲

俾你參考

architecture同apple野永遠唔岩牙
要開autocad, sketchup, PS, AI, ID, 正正經經買部laptop/surface
ipad做唔到你想要既野

Surface pro

拎來當畫板 電腦+ ipad + duet display

十二月購入中原ipadpro有單有保養原價放